係可見嘅十年睇唔到香港有任何希望

今個月底會遞辭職信
準備移民

香港自身冇希望啫，以大局勢嚟講，睇唔睇到希望先